有冇人覺得識飛既蟲全部都好撚煩?

啲飛蚊 最鍾意咬到你成身痕
又或者成日係你訓覺既時候係耳邊飛黎飛去
係都要煩鳩到你訓唔到為止...

落完雨果排都多 識飛既蟲
通常啲拍翼聲又係好大聲 你做緊野唔想理佢 唔想打佢
佢係都要飛到勁嘈 煩住你
而且最鍾意飛去啲燈位

岩岩先殺左隻 飛黎飛去都唔想打佢
係要燈/電視機後面果啲好撚逼既位飛黎飛去 撞到勁嘈 搞到人完全做唔到野
發現有人想打佢 就即刻飛去啲打唔到既地方 例如電視機後面

唔識飛既蟲 例如曱甴都好 其實核突還核突
佢地根本唔會搞鳩你 多數夜晚先出沒 知廚房冇人就屈曬係廚房
我客廳連住廚房 平時係廳做野 真係成年先見到可能三四次
平時都係乖乖地屈係廚房執下垃圾桶咁 一見人就縮 而唔係煩鳩你咁

所以依加真係好少浪費時間 一見到廚房有曱甴就打
但反而d飛蟲 一見到就火起好撚想打死佢地

曱甴都識飛 最撚核突 唔知生存係世上做乜

唔打佢地其實好少飛 多數用黎逃走

覺
好撚煩
久唔久又要畀啲聲你話畀你知佢仲喺度咁
我仲要好敏感好怕近距離見到啲蟲
搞到周身唔聚財